每個月最開心嘅事莫過於

條女終於黎m啦屌

個種放下心頭大石嘅感覺太正啦

利申 : 次次環保

咁睇黎你啲精都幾弱

驗jer啦巴打

外射架